老豆講野好型棍

曼聯在主場3-2逆轉擊敗了紐卡斯爾，賽後穆裏尼奧接受了BBC體育的采訪。

“球隊開局踢得很緊張，我覺得球員們沒有處理好媒體對我圍追堵截所造成的壓力。”穆裏尼奧說道。“中場休息的時候，我和球員們好好談了談，下半場球隊展現出了不同的精神面貌，並為勝利拼盡了一切。”

“這些足球俱樂部不是只由勝利和失敗構建的，還有永恒的自豪感，下半場球隊展現出了自豪感，我們也需要這樣一場勝利，現在一切都更好了。”

“中場休息的時候我們2球落後，我知道球隊可以做得更好，但足球就是足球，任何結果都是有可能的。”

“如果你看看AC米蘭的歷史，你不會覺得他們現在的排名是正常的，世界上的大俱樂部都會有吃肉的時候，也會只有骨頭吃的時候。”

“正如我朋友今天早上說的，如果倫敦明天下雨了，那肯定是我的錯。如果英國脫歐的某些協議出錯了，那也是我的錯，我必須對所有這些事情做好準備。”

穆裏尼奧還談論了球員，他說道：“拉什福德在場上很傷心，麥克托米奈則很害怕，就連老球員都犯了不正常的失誤。”

“中場休息的時候我們好好談了談，我們沒有保證球隊會贏球，但我們保證要不帶恐懼和壓力地去拼盡一切，當然了，球員們做到了。就算比賽最後2-2收場，球員們也配得上表揚，氣氛也會是積極的，因為沒有人可以保證贏下比賽。”

穆帥:下雨怪我脫歐也怪我 沒拿槍逼曼聯跟我續約

“這對球員們來說並不輕松，對我來說也一樣，但我認為生活就是由經驗組成的，一些是新的經驗，一些則是舊的。”穆裏尼奧說道。“今天就是新的經驗，這不但讓我成為了更好的主帥，還讓我成為了一個更好的人，我理解當今人類的本性，也理解我所從事的行業的本性，我曾經熱愛它，我現在仍熱愛它，但它已經不同了。

“有些本該美好的東西裏有太多的邪惡。我帶著一些悲傷去適應和接受。現在我是一個成熟的大男孩了，我會處理好它的。”

“球員展現出了欲望和求勝心，正如我說的，任何人都不重要，只有俱樂部是最重要的。這場勝利不關乎我或球員，而是關乎俱樂部。在下半場，球員們絕對拼盡了一切，他們已經無法再拼了。”

“我已經55歲了，這是我第一次見到大家對一個人（指自己）的大追捕。我可以處理好這些事情，但有些球員沒法處理好，盡管他們不是被追捕的那個人。這場比賽開局球員們踢得很驚慌，對方每一個傳入禁區的球都讓人背脊發涼，有時候我甚至覺得球隊會進一個烏龍球。”

“曼聯給了我一份直到2020年才到期的合同，我沒有拿槍指著他們，要求他們給我這份合同，他們這麽做是因為他們想要這麽做。”

摩佬

馬達

Daddy

摩爸爸😭😭

哲學魔

續約吧

永續吧

祝我們天長地久吧

開始講野都似雲加